黃子華7月初再上紅館開棟篤笑, 預開逾15場

【闊別棟篤笑三年半】黃子華7月初再上紅館開騷 預開逾15場

15,498
建立時間 (HKT): 0226 14:45

子華神棟篤笑，返嚟喇，F5制又要ready!隔咗三年半，大家又可以再次叫「回水」同「除褲」。

子華今年7月開騷，一直被指係電影「票房毒藥」嘅黃子華，憑住賀歲片《棟篤特工》大翻身，開畫截至噚日，本港累積票房約3,748萬港元，連同澳門票房，累積票房合共將衝上4千萬元，一洗頹氣，實行再戲院旺到紅館。

據知子華神今年7月初到月中，喺紅館搞棟篤笑，有指預計開15至18場，主辦機構尚未公佈，但子華神忠粉喺網上熱烈討論點撲飛。

子華神自1990年首次喺文化中心搞棟篤笑《娛樂圈血肉史》，將歡樂帶畀觀眾，其後差不多隔年有舉行，2010年殺入紅館，上一次係2014年喺紅館搞《唔黐線唔正常》，搞棟篤笑28年來，喺全球開過逾350場棟篤笑，於同年子華宣告封咪暫別棟篤笑，有感現時香港好陌生，諗好多嘢已經笑唔出。

直至前年，子華都只係孖同陳法拉喺灣仔演藝做舞台劇《前度》，今年先再次正式開騷，雖然未正式宣佈開騷，但網上已有撲飛潮，子華為免粉絲被騙，日前喺facebook作出呼籲：「鑑於近日有個別網站流傳能代訂黃子華2018棟篤笑門票，子華及本會為避免有任何人仕受騙而招致損失，現特別公告此並非官方授權售票網站。」

咩事咁錢緊

通常黃子華做緊棟篤笑
個輪個巿道都唔好

有回塘feel。。。

據知
confirm 左再算啦

拾下拾下,無炭用之後回緊塘好耐

已經CONFIRM 了
演出日期：2018年7月6日至22日
演出地點：香港體育館（紅館）
演出時間：晚上8時15分開始
票價：HK$880 / HK$680 / HK$480 / HK$380 / HK$280

今次個現場肯定好多人

懶好笑咁大叫
回水 同埋 除褲

比錢買難受

有冇咁平

事實係有280 價位
當然分佈係點就唔知了

平又話平 貴又話貴
唔平唔貴又話啲價位咁怪

求下佢千祈唔好再澳雪木瓜露同東急亞雪
成60歲人先玩呢d好撚尷尬

仲有唔好再玩特登話自己樣衰引d 女fans 讚佢靚仔，
唔好扮唔想唱歌引班mk叫佢唱歌，
講到冇嘢好講到駛出"講粗口"呢個殺手𢵧引班傻閪笑

佢講過唔想再做D一定成功既野
例如講政治人物一定好笑, 全世界comedian都係咁
無炭用佢就係D人叫佢講董建華, 佢知一定得, 結果又真係. 但係又覺得做黎冇意思
所以之後佢就想講多D人同人之間既野, 其實好難講

睇到咁多怨氣都仲睇

咪係 咁撚不滿唔好睇啦

睇咗咁多年，由愈大鑊開始變到咁低質，最近幾個已經冇入場睇，買dvd返嚟睇到瞓著

不設巡迴無大陸場，會唔會

預左架啦！

返唔到轉頭架啦，而家佢一出嚟未開始全場已經唔知叫乜春
秋前算帳之前係小眾時期，拾下拾下開始大眾化，而家啲人直情係當演唱會咁睇
期望有三分一時間係高質gag 已經好好

近排咁亂
佢想講一定大把野可以抽水
差在佢講唔講既姐

由四面台開始已經唔係以前嘅子華，冇咗團火
又或者香港人愈嚟愈弱智要就返d 師奶港女搞到冇晒深度
以前唱下一人有一個大銀、Clean the window go outside 果d 都係諷刺下，會覺得幾過癮
而家唱乜撚寂寞腎虧俱樂部又拉晒高音咁完全係為自high ，不知所謂
不如佢去開演唱會搵黎明開talk show 算鳩數啦